我老豆話如果我夠膽申請移民台灣,遺囑就唔落我名.

點算

唔靠佢

同佢講移居中（華民）國

返印度呢

話唔定佢遲啲問返你點搞

定延喺韓國喎 你去台灣做咩

去台灣自己重開百里香

慘過返印度

去台灣做間碟

唔落咪算囉......攬住舊錢去死啦 死老野

爭產司

留低幾多呀

襯佢未落用拖鞋揪撚死佢

反正你都話你老豆老母偏心啦。由得佢

係唔係有一千幾百萬先

應該都有2層樓既

問佢依家係唔係搞台獨

藍尸老豆？

我個樣幾似定延幫你含得唔得

睇你覺得佢幾時死囉

米癲拉

有幾多老豆係黃絲

咁你快快手結束佢有生之年 拎左兩層樓再走咪得

舉手
例子在此

印家軍先有得住 日日練習接被

同佢講 你無仔送終無人掃墳，死後閻王爆你菊花阿

佢剩係加多條寫住我唔係香港國藉即作廢我都仆街

我唔係獨生子

毒藥師

層樓比左你先走囉 邊有得攞返

有幾多留俾你先

扮到自己突然睇化咗
話想移民中国
然之後拎本中国旅行證去大佢

佢剩低好多咩？ 唔係既話由鳩佢啦

同佢講話中国旅行證係香港版嘅簽證身份書

全家黃

兩老黃到公開屌狗

獻出定仔比佢

1-2層樓
本身咁多兄弟姊妹一人一層
不過我牙哥唔生性
佢個層有可能俾埋我

香港嘅土地使用權去到47年
到時2層樓又點

根據一個中國嘅原則你過台灣等同返大陸，佢言下之意即係佢唔承認一個中國原則，佢係台獨份子

佢呢句說話有漏洞
只要你「唔夠膽申請」就可以
但都可以繼續申請
你係被動嘅

同財仔借返幾球先走，記住落屋企地址

遺囑好多咩

得嗰幾十萬唔要都罷

有幾多遺產先

好多遺產咩

你係投資移民驚鳩佢咩？

由得佢死

父幹師收皮啦

你阿哥就係唔生性移民咗去台灣?

等佢死左先

唔要啦
有定仔養
軟飯

又唔係咁講呀
拎撚完2層樓拿拿臨賣左佢囉

咁咪啱。你同佢講阿哥唔生性，遺囑唔落你名就無人養佢，自己攬樓過世

遺囑

家陣台灣唔係中國牙

部氣炸機留返比你咪得

佢洗乜我養

咻要搏佢快撚d 死囉

咁叫佢攬住層樓過世，無人睇無人理，諗清楚

懷柔啲咪拿拿聲去台灣生返件，老一輩見到阿孫就咩氣都落

你係有料既洗咩貪佢個少少

移民台灣會保留香港藉㗎,因為台灣政府唔承認中華人民共和國

番印度呢？

氣炸爹

阿仔sorry啊語氣重咗，可以帶埋我走嗎？

香港邊有國籍

得永久居留權

話俾佢聽你搞基, 激鳩死佢

對付藍絲既方法就係比佢更加藍，
你同佢講，台灣唔係中國既一部份咩？
我係中國人，我係中國邊到住都得。
老豆你唔好諗住分裂國家，
遲d國安法通過左我即刻去舉報你，
爹親娘親不及毛主席親

然後大大聲唱國歌二十次

等到你要繼承佢層樓嗰陣，你都四五十歲，唔再需要佢層樓啦

只係移民先有問題
讀書同做嘢都冇問題

申請左佢鬼知咩

你答：中國人不是被嚇大的！

佢死左先移民

咁X左啲兄弟先 令自己變成獨生

等佢死左先移民

有錢都冇命享
去台灣好過啦

呢啲就真係識玩
想攬住層樓定攬住個孫
屋企條老嘢實識揀

同你啲兄弟姊妹鬥姐，日日唱好中國，屌曱甴。直到呃到層樓先

廢老有撚錢淨咩

你老豆會唔會早死過你申請移民

反制措施，你遺囑都唔好落佢名 大家攬炒

有 仲要黃到金

你問返佢囉
台灣唔係中國咩
移民中國有咩問題

我老豆係毛漢

冇你名咪冇你名囉
冇你名又唔會死嘅
但係你留喺度真係有可能死喎，唔死都有可能坐廿年監，再唔係可能割咗個腎比人

究竟點撚解香港人一定要睇錢睇到咁撚重
成世人都好似俾錢威脅咁

幾千蚊就由佢啦

屌你印度佬揸撚著成層樓餐餐唔過50
btw 呢啲睇你覺得你老豆有幾錫你

你咪同佢講台灣係中國不可分割嘅一部份，我只不過係移民去中國

你同佢講：你有撚錢咩！

依家叫中華民國（臺灣）

會唔會未立遺囑之前死呀

可以好似啲日本老婆咁日日煮野食鳩死嗰老公

冇兄弟姊妹嘅咪同佢講唔落你名 第時你唔會幫佢處理身後事 反正你香港都冇一個家

Ching 講得好!

有咩點算
你唔係諗住要佢份家產呀

你老豆死嗰時，層樓可能已經唔值錢，或者俾人沒收/被逼補一半地價。

一見樓主開 post 以為又有韓女睇

遺囑用印尼盾

咪撚要

有幾多財產先
遺產得幾雞嘢仲要還咗債先攞到的話就算吧啦

唔洗你送終 係咪好事

返印度

你老豆支持印度定china

過幾年中國滅亡先移民

我全家都黃
但阿媽老豆應該適應唔到外國生活

條死老嘢一定捱唔到咁耐，最多20年

你老豆想有人係身邊照顧

去台灣感受多次回歸中國

你老豆反對一中原則？
移民台灣有咩問題？

原來印仔係二世祖
唔怪得日日咁𠹌得閒出鳩post

等佢死咗先

咁咪移民返印度囉

話唔定你快過你老豆呢
咁樣諗無樓都唔會蝕啦

份家產好快比人充公

你唔係跪下

咁同奶共既

咁同奶共既有分別

台灣唔係中國咩？

摺

同佢講，唔係話台灣係中國架咩？點解去番中國領土住都唔得

咪唔要囉
做咩

靜雞雞

我又係類似，
而家被落order要月底前搬走，
拾緊野，
以後會靠自己，
將來會係外地重新黎過。

靠老豆 食屎狗

好仔不論爺田地

遺產有好多錢?

日日請佢食鵪鶉強強治

三年後再請佢睇恐怖片

打把仔鍾意埋啲死TB梗係唔撚落你名啦

即刻同佢鬥紅
台灣唔係中国既咩？台獨分子？
定係你覺得做中国人好失禮呀？

咁埋佢單

爭產司師

你咪唔好落 記得唔好再上黎睇個孫

揸住儲蓄去台灣買幾層樓都得啦

你老豆台獨份子 國安法等拉

同佢講 你唔走佬你就早死過佢

落唔落你名都係落中央袋

啱喎屌，台灣唔撚係中國？

氣炸你老豆

比我就唔會要...錢冇咗可以再搵過...
冇命就咩都冇用...........

仲要你藍絲老豆D野...唔要好過要

點解唔返印度?